Ellen sliep met haar, wat maakte dingen moeilijker voor Harry.
Ze heeft me nauwkeurig onderzocht als naar het soort intimiteit dat tussen ons bestaat.
Ik gooide zo een air van openhartigheid en onschuld over mijn antwoorden dat ze heel blij was Harry had een dergelijke metgezel ontmoet.
Ik verwacht volledig dat ze erin zal breken lof over mijn _moderne_ en discrete gedrag. '
Inderdaad, zo bleek, en mevrouw Dale deed het met zo'n lucht van openhartigheid dat tante er behoorlijk van overtuigd was dat er nog niets gebeurd was tussen ons.
